[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2199)

delay cashed

Slow

dodo

快到

竟然準時開波

Lm

推錯屌

上盤+細波

阿德 同 鳳凰
贏 輸 和 得失球都一模一樣

半大已死

奇跡呀。。 開左波喇

普大哥買咩

開波 咁準時

delay 5 mins @ 1.55

屌咁準時

準時=劇本

開緊

屌啊準時開波

秒針

屌 未買

秒輸

山雞fg

山雞禁屌

燈到澳職都準時開波 好野好野

一日係雞 一世都係雞

山雞球員超精神 勁有爭勝之心 對路

Sor law

澳假都準時開波世界變

1435: 2.5/3 S

因為有下場...星期六有孖住多數準時

呀德100% 高半班

完場未？

角細瀉飛

就 仲有87分鐘

sick買一定係唔諗 一於山雞

下盤一開波領先好爽

角呢

半大gg

你買左乜東東呀

角細？

半大jump

客隊fg呢

上盤jump

10.5b jump

咁你有12.5細買返細啦好唔好呀

連呢D官方賽事都可以遲，可以想像到澳洲人應該返工成日遲到

山g 差d

2019仲有人買呀德架咩

原來今日準時開波

美職都好鍾意遲開

山雞今次贏阿德就變鳳凰

山g fg

報假block得

上次贏老鼠都變左一次，用晒mega進化嘅quota

阿德主場咁穩陣 點輸

1c 可憐

Dodo反手gel

和ok?

呀德咁都救到

咁準時開波既今日

客差D輸12m

呢場win唔到skip lunch

M狗出黎未呀，無左你上波po無咩意義

7.5 一齊買，ok？

佢主場真係勁

Cfu要德

山雞踢得唔錯 有板有眼

客fg

雞眼就有

㩒屌好喇 唔好入 買左2.75s

呀德企番穩 準備入波了

阿德屌打山雞

牙德一定得

條後防仲要勁穩 有幾球閘死曬對面進攻

阿德快入

刷角阿

1-0

未中過嘅fg系列 山雞fg

即場買咩好

Blocked

等到有1.5b 即刻買先

10.5大入得

1.5 1.45都買？

呢場中硬

14.5

有無link 慢成2分鐘

2角

20秒

即場2.5b

報分狗好撚仆街

阿德半場平半@1.28

Goalllll

未？

出力落底刷角啦

玩玩玩 好好玩？

5:0

係

4:1 4:2 5:1 5:2 主其他

我DLLM

不了

阿德半場1粒先ok? 成日打下半場波

角細穩陣

山雞入先

仲未有波入 半大已死

3c

又話買粥我吃

客隊有送角專員
角大硬

米曹拉

真

山雞頂到尾

重開角球???

連c

阿德是否一定得

Yes

365無變
馬會無變

幫佢煲粥

重開黎 有人郁手郁腳

半大只需

快連c 我要買細

半大只需...

其實出飛明明想講下面果場，但係又show埋上面條飛
係咩心態

有1.5買

等睇半細全大

想講贏嗰啲推哂落呢場？唔鍾意咪撚睇啦

等2倍主win

-7

Gay到

一早入左啦

嘩兩隊好似唔識踢咁

1.5b 唔知宜家買唔買好

10.5s穩唔穩

求半和頂住

悶

阿德有冇試過半場領先

足水 補大
唔同路

山雞fg真係難啲入得落手

有，6場主場有2次

屌你老母，事後仲咁撚柒串

快

半場似0:0，係咪下半場又變第二隊波，想入冇柒頭

一早講左我買主盤 事你老母後啊

又黎琴日劇本，半3全8

刷多12個

參考琴日澳職

應該冇入球 ！

恥笑下你要靠呢度攞虛榮感姐
係呀 block柒完就唔使再睇

琴日上半場有張紅牌，打少個差好遠喎

block啦 輸撚到傻左唔抵得人有錢收

水手點同山雞比

咁撚多！？

00ft

冇入球gel

半場俾多兩角

2.5b 撕飛

下盤 加 無入球

今次半細應該收錢了！

有冇巴打賽前買2.5大 1折出售？

半和頂住

頂咩收錢喇！

Gel得

9.5大

咁踢法 踢多180分鐘都唔會有波入 放心

阿德下半場先出力?

啊得一定得

2019仲有人買阿德

2019前買阿德咪得左

點解可以無角

無角

上盤gel

呀德定d黎 準備入

半大只衰

山雞似早紅

兩邊攻勢都唔入肉，最怕下半場神奇更衣室，冇柒頭仲有4倍幾

半和gel得

半大又死一埸

對上兩次阿德都3:1

下半場追大 點睇

半一買上盤真係傻閪黎 已經輸左一半

半3全15

買左1000 10.5細
依家10.5大有3倍
買1000大無成本博會唔會太on9

阿德攻得好勁

等9.5

3637
入球大細
入球大細 星期六 1 阿德萊德聯 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
細 [1.5 球] @ 2.07 $4200

澳假都敢買細

加油

好勇

仲有注事前2.5細...費時半場先post

下半場想追大

根本兩邊都攻得勁 係山雞個龍門救左好多球

阿德 NG

澳假買細真漢子

小有一樣 同你一樣事前細

有8.5咁開心

山雞ng

鳳凰今季最少8c ft

牙普買10.5人唔笑狗都吠

Hi+yan

半和

此情不再

個1.5大好吸引

又笑人牙

鬼有...

澳假既野大家明的
禽晚愛斯賓奴人係咁假

3008
05-01-2019
04:10

入球大細
星期五 6 愛斯賓奴 (主) 對 雷加利斯 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.97 $3500

阿德又學老鼠半場hea

買左上盤想死

求戰況

買左上盤可以點補

1.5大

有冇人呢兩個禮拜針到仆街 好難玩

唔笑佢笑邊個

山雞咩事昇左個level
d後防變到正正常常無自煩

等我試試1.5b

一買角大就冰角

Diu 半大死

祝win @2.19

山雞扮鳳凰

有Steven Taylor 前找卡數後衛

上季爆到9彩
全攻型

一模一樣
Btw 建議補小小2.5 大

Ky做狗？買角？

有勝利盤

覆機未=,=

中場混戰
無任何一個有威脅攻門
主隊15分鐘有幾次邊路攻勢，之後無晒
客隊完全組織唔到

睇埋呢場點開先

浪射隊對不射隊

阿德一定得

無開tg

應該買角球大定細

想入角大

入左2.5 1.5 各一注細
冇錢了

知1.5好吸引

14.5s 8.5大

下半場阿德秒goal
60mins再入
80mins再入
3-0完

即場2.5有4倍

下半場我驚冇6個

癲佬 我穩陣d唔博到盡
齊齊足羊

2-0全場，補一補2-1

1/1.5大 落飛

山雞頂住

1.5都落

半3全11周時有

唔買啦呃錢

下盤 半場全格

支持啊

應唔應該下半場開波先入手

小小地買左一千

琴日買水手下盤又係上半場穩完 下半場就

開波就刷到無位入了

8.5b ?

比我食飯好過啦 好耐冇食除左公仔面既野

頭7先啦

85 大！

收嗲啦 昨日先食完

岩呀
頭七先食啦

希望係
如果真係3比0完場派你100

我支持

6.5 7.5 la
btw 想入1.5多d，same？

lm

角球似好過入wo

唉 絕交88

一係唔博 一博就博大波啦

做咩係咁用我琴晚句野黎攻擊我

阿德點輸

0-0

你攻擊先

l乜撚m
都話派比你
4比0 以上再派
不過開到先算

都未add me

呢關過到 下場再駁佢大波啦

10c 角膽

10.5S 力頂

Gg

5留add條能咩

其實真係幾好笑

Add咗la

Why

阿德不嬲打下半場波

咁開ig law

1.5B 落到1.93
肯定下半場一開秒GOAL

你icon 以為粒lin來

ok u a dog

鳳凰頂埋半場

Jer爆你

賓州來

正試宣佈同小龜頭絕交

Diu nei no mo

笑撚死

究竟有咩爽得過返工屙屎

我諗無

返工唔洗做

半一低水下盤 密食當三番

正

番工屙兩次屎

8.5落到呢

咁pink都有

入波未？

睇黎大家都覺得我好funny 因為我都覺

依轉係第二次 食完早餐屙咗次

你個樣都好funny

想屌個2.5大

主勝抵屌?

細注玩下囉

幫佢含完黎

星期六都番工
不了

山雞要入了

狗工系甘

1:0

11c我派

澳假準備比12m

我

Go

靚仔唔俾

LM

Lmmm

牙普

咁唔俾得你

鳳凰d組織。學界都好過佢

刷角德 刷刷下入波

膠？

場波好撚悶

澳職好似只踢最後20分鐘?

悶撚到完場super算啦

試一試先

4444444

踢到咁既樣
最後十五先睇都差唔多

幾時碰杯

客差d

內定我ok?

你都未話和好 不了

刷多11隻 連角

派10k咪和好==

刷多十二隻plz

10c 角膽 ok?

只值10k？

咁撚多

10k係首期

支持

有11c我攬頭g同普跳樓自由落體死

0.5/1s 2.83 wor

其實你係咪好撚悶？

555555

又唔係好傷，浪費成兩分鐘

希望佢開口中

D呀叔好撚臭

但係未贏喎

未入波

刷丫

Fake

FAKE GOAL

0:0

塾屍底

炸埋

屌你老母炸咩姐

Fuck

靚炸

入吾到就刷！11角一個100！

0:0完場啦屌

屌

炸左對家入

墊斯底

阿德針

var得唔得

me

柏金遜操盤手

炸乜能野

仆街

呢排成日炸波

未過哂白界

你咁早走-.-

我買4喎

炸完對家入

6666666

9.5b gogogo

666666666

買咩好毛毛

快啦屌你

阿德禁屌mode

山雞第一粒蛋

條主船係咪過重？

我以為公雞來

66666

屌緊塊雞閪

集氣全大456

6c -4c

雞歡喜？

-3c

我要11c ah

阿德pls goal

7c -3c

炸完邊個入？

起晒水

角球雨

半3全11

點解我岩岩8.5唔買角
屌

77777777

請求冰封俠

快d 11c 想派

角大送錢咁送

ok

派女

細撚硬 依2隊邊有人會買大

完場你會發好彩冇買到

似冇入球

而家有線冇直播澳職？

你介紹 我無貨

Bb

你會無

跪求11c

半3全13

7角 快手連c

召喚連c雅

阿德半格都好 入一球啦

真無 說謊買乜輸乜

14射4中都未入

00ft 訓半個鐘收錢推勝利 波都唔洗屌 運已轉

仲唔打架

阿德把握力有無咁低

會唔會冇入球

咁又唔好

封盤！

打交打交

打交

打了

係咪打架

做咩打鳩呀

打哂交咁

打撚死佢 兩隊垃圾

有火咪幾好

阿德攻唔入，發老脾

打架

開盤開盤 邊隊打贏

客隊踢人

咪撚打啦

打架就腰斬啦

斬咗算

似客紅

踢人

Var

洗唔洗重播咁多次

一腳踢落心口 山雞應該要紅了

一腳踢埋去

封

紅硬

得張yc

var了 應該客紅

兩隊鬥打 幾撚多報復行為

細c輕鬆=,=

一定紅

，lm

山雞紅得啦

琴日悉尼球12碼點會唔睇

10.5 2.07

上盤重現希望

望實啦 重注主 ng
得一分鐘解盤 高水

封完未

紅啦一定 唔紅真係假波

山雞紅

紅了

客紅！

呀德上啦

Away rc

紅左

戰神卡出動

果然係私家雞..

愈紅愈入

山雞會1:0

打交次數0.5/1 cashed

想踢死人

Rc 0.5/1 cashed

阿德主win 2.3已入手

睇波啦炸

買左客個d有排驚

肯刷角未

on9

主1:0
收到

中

趕走左啦

Bb我又輸曬啦

弱智

2.5/3s gel得

入錢啦

yellow card 4.5/5 gel！

紅邊件

你個名

其實打小個無咩影響 縮返小小去後 1個影響真係唔大

呀德得返鋪得唔得

Mandi sosa number 4

仆街，紅左件

0：1 RC

打又打唔傷人 垃圾雞 自己又紅埋

臨走仲要望下個mon

得，炒鳩佢 20分鐘5粒

咪又係和波

紅左都唔洗驚啦下盤頂實

準備禁屌 爆角la

琴日水手

又玩補時補到入？ 跟劇本？

10.s。gel

同早幾日果場一樣三分鐘紅牌
全場0比0

紅左俾4隻角我

明明客隊可以中波但主隊訓低用手推走個波

紅咗件
角細入球細gel硬

又真係開細

個呀叔笑鳩人買角細 宜家好想bin佢c

早段紅唔同尾段紅

on9 吹停左啦個下已經

買左兩個@100紅牌

一陣再買law

角又比假希望

明顯你抄啦

Yellow card456

你地孖生？

10.5s頂實

彈出黎0:1開心咗一秒 點知係紅牌

全力支持阿德刷角入波

山雞變鳳凰

一陣到啊德紅

呀德

本田 要抖4個禮拜 屌你老母勝利

9買 0.5/1b

廿分鐘刷8角

如果阿德唔贏就真係假波

鳳凰贏先係假波

山雞始終係山雞

2019阿德一定得 2-0入左貨等你

巴巴路閪c 入幾球 唔駛驚

啊德好妹

和呢咁

會唔會一粒都冇..............

佢自己買14.5s 1.16收息又話你知咩

又係到猜波啦

隊波有個德字都閪閪地
德島 牙德萊德

阿德打多個都唔壓上去？

學尋日老鼠得唔得

0-0守死佢

協議和波？

victory 又垃圾

75mins 1-0
80mins 2-0
上盤全格只面5分鐘

ng 仲有2.22 仲唔瞓身落去

鳳凰紅就照攻啦

角

9.5S?

場波好似打緊MMA

多牌到癲

垃圾 利雲特

屌你

垃圾 以後唔買利雲

無c了

無入球gel

停哂角啦

紅牌2.5B

屌你 岩岩炸乜 唔炸咪好地地囉

阿德俾一球先啦

細係咪可以收錢啦

踢咁耐仲窿對窿

入未咪又係炸返 垃圾澳假

山雞18號個巴基仔好鐘意扮傷拖時間

gel

角細穩到 gel

咁你咁快叉定8.5s？

阿德主場讓人買親都輸
利申驚左冇買
垃圾波 打多個都贏唔 永久blacklist

入未呀仆街

反手

一陣係咪好多人買墨勝

屌阿..一粒都無？

10.5s gel

山雞好似準備入

刺客巴買左咩

我條二串一 熱狗客其他就因為呢隊垃圾賺少好多

刷得快，無7.5

紅左個都入唔到

0 0 ft

頭先炸乜尻

10.5s穩到仆街

1 0
10c

頂下頂下 就完場

牙普10.5

thx

入得未呀屌

阿德快d 1:0 先

守住呀

8c

見到有好多人gel角細

角丫 臭閪

888888888

3more

阿德俾一球

反手反得咁肉酸都信

刷角就入埋啦屌

停角吖

1:0未

-4c

呀德入波未

10.5s cashed

上季澳假有冇試過00

咁都和到

9.5S有冇勇士

仆街仔咪gel...

好似3場

0:0 邊有可能

快1-0

下場

補上補

準備瞓身 0.5/1

澳假一季閪過一季
越呀越假 睇住飛黎食

10.5s就中左 陪你試埋佢？

快0:1

比球阿德啦屌

阿德夠膽唔得？

N個機會 主隊浪費哂

送錢

唔失波 算係咁

21射0入球

2隊學界

我估補7-8min, 角大可try

是但一邊一粒算

收到

屌你老母阿德打少個都和 你不如輸撚左佢 我心涼

9.5

買咗？

1:0
9.5b

All in jor

山雞入波 波台會點

星蛇呢幾日有冇斬獲

主差d

屌你入波啦阿德

40k了

屌你 入波呀阿德

10.5s
8.5b

德哥求下你啦

要有信念

加油 我都買咗 但中硬

邊有人咁買

正一西波
入球又細 角又細

10.5b

又要無柒頭

冇， 呢幾日太難玩

角細gel

客縮曬去後 無12m 睇唔出主可以點入

gel頭仔

9.5b
10.5s
11s
下盤

有貓紙

1:0 is ok

開9,10角咪食晒2注

勁

下盤補一補主勝先

同諗法。。岩岩補左9.5b

買角膽，你弱智？

傳紙仔

9,10角完得唔得

角大硬

就爆

其實唔0比0已經夠

入波未

幫你gel

好彩下盤頂得住 如果唔係要坐監

主

入波啦 0:0

0.5/1 @ 4.00

阿德俾返半格黎

阿德快入啦屌

2邊買晒足水就唔會輸本，最多贏得小但穩

買佐客盤咁都贏

??????????????

唔入就輸柒咗佢啦

屌你老母呀

勁到

高水入

12碼

比角比角

IT貓呢輪好hot

是但整粒12碼

2019 阿德一定德

邊隊12碼

絕殺1-0！

練波咁練

成班報假撚

9

好多假狗

99999

好明顯fake

?????

俾多角

9ccccccc

咁就block 兩個

-2c去呀

40-0？

屌， 馬會d 水位咁撚低， 想等3 倍都等唔到

報假分咩心態

7:2 主其他
角球

阿德絕殺俾半格黎

真系1-0

-1

快手10

輸到傻左壞左腦

又block多個

俾多c黎

咁撚樣射高

99999999

5分鍾入面BLOCK左3個.....

又贏3 萬

打多個都贏唔到?

主隊14號我屌你全家

阿德幾球門前藍天射球我屌你阿德

角角角角角角角

屌 咁撚樣飛機 笑4

完全封鎖「性奴」

咁撚樣飛機

D 假分狗買重左上盤?

特登

禁撚到 我就黎心臟病

假到 34球門前 一係飛機 一係撻q

澳假好興補5-9分鐘

Block撚哂d報假撚

阿德聯點球

阿德點入

Cls 咁都唔入

2019度仲買呀得

頂撚住

十字步

舊黑木死撚左去啦

澳假真係俾莊家mark晒黎搵錢
又冇升降班 鳩踢搵錢最緊要

入未

下盤gel

主隊14號食撚屎啦想做英雄

派太多上盤要俾場下盤?

完場未 禁哂平安鐘啦

黑木我屌你老母

補左和波 比我輸少d算啦

10c + 1-0 派一百

其實而家仲難入 紅左個變左成隊守

30射0入

補6, 應該刷到3c

無入球 下盤gel得未

補6

大船必輸

+6 0:0 垃圾

block埋阿德先

起碼補五分鐘

是日重心
西流主勝

0:0力頂住 買左100

阿德玩夠入波啦

9.5仲唔中 屌你老味

11打11又無本事入 11打10又飛哂機咁

有無多角

德仔

Gun！

9.5細阿

11c+0-2 我派你200

快入 入左贏多d

好似有手腳買左1K no goal 我了

吹雞完場未

似有絕殺 no goal 90 1.3

Gel

比多2c

2019仲啊德啊德

唔撚得啊

Lm先

澳職3伏 阿德 水手 西悉

屌你老母阿德射返球正常黎睇下

痴線 主勝5倍落4.35

主隊有14號係到。下盤可以排隊收錢

頂到，放心

1.3 補一補先

0-0 gel

比多兩個角出黎

澳假劇本

山雞入佢老味

入啦仆街

山雞個龍

絕殺半格啦 阿德

球證快幫手

連cccccccccccccccc

黎多角

-1c

入唔到就輸埋佢啦

快手俾球12碼主隊

爆得好

29射 一球都冇

10.5，gel

一人一半格 大家happy

垃圾

阿德西波

9.5s頂實

阿德不如輸撚埋佢

頭先個段禁屌入唔到 而家仲點入

上場絕殺今場系 好正常姐

下盤半格？

是但入1粒la

仲有幾耐

山雞個龍門不得了 同其他澳假球隊差好遠

10

2019仲信阿德

10
-1角

1010101010101010

屌， 10c 易撚到， 冇買

10c

10 精神

完未呀 屌

嚟多個角球

-1cc去埋佢

執返一千蚊
輸五百 主勝

射你老豆咩

補到入

1隻我求你！

10.5頂撚住阿屌你老母

11角啦

絕殺啦屌你老母

仲有幾耐!?

比多一個角

求你完場

刷角唔入埋

屌你阿德 唔入波咪撚踢啦

比埋主w plz

睇下場啦

笑死30射

山雞今日個龍真係抵讚

角球呀屌你

刷多個角

半場角咩中位數？

15秒

10.5 gel

完未

咪爆埋10.5

康打仔係味咪冇出

角呀角呀

企都未企穩就落底 之後撻q 龍門球

10 ft 0:0

8.5 9.5

8.5

30射rc都入唔到一球，抵輸

30射

正喎

有冇咁撚廢

西流俾高水平手我買喇

勝利本田 傷左4個禮拜

快完

屌你仲未完既？

10.5s 9.5b

入未？

黑木真係廢撚到仆街

下盤全格

唉 屌你老母阿德

垃圾隊 屌你老母

屌上場打多個 12碼都唔識入

射3x 球， cls

END

墨勝

墨勝回到上天 照要

無左佢
長追對家仲好

10.5S 嚇撚死

三十幾腳

垃圾阿德

個隻blackwood 14 號 呢腳想點

1001

下盤冇入 gel

奇蹟紅牌頂得實

牙普勁

買主真係得啖笑